去年我這麼做的時候，面試官很生氣，說問前任員工為什麼離開是不合適的，而且我問的是私人的人事問題。 一個充滿敵意的面試官可以告訴你你需要知道的一切，Karla Miller, 2021年8月26日，華盛頓郵報 
 該研究小組發表在《性研究雜誌》上的反駁令人憤慨。 對女性性衝動進行藥物治療的複雜而混亂的科學|Purbita Saha | 2021年8月17日|大眾科學 
 作為對這起訴訟的回應，憤怒的動視暴雪員工在7月28日舉行了大範圍的罷工，育碧近500名員工簽署了一封公開信，敦促育碧管理層承認公司自身的不當行為。 隨著遊戲行業的醜聞成為舞臺的中心，一小部分不安的贊助商可能會像洪水一樣湧來 
 我憤怒而恐懼地回去了，就像我每次面對他們時經常發生的那樣。 關押在自由之地:第四部分|Yariel Valdés González | 2021年7月28日|華盛頓刀鋒 
 蘇奇爾很生氣，告訴他們說沒關係，宿舍裡還有其他地方可以鍛鍊。 《被鎖在自由之地:第二部分》邁克爾·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《華盛頓刀鋒 
 那些讓年輕的斯卡利亞和托馬斯如此憤怒的自由派活動人士呢? 提醒:我們的法官是穿著長袍的政客|傑迪戴亞·珀迪| 2014年11月13日|每日野獸 
 黑人思想家不會在CNN上發表深刻的、挑剔的、憤憤不平的言論。 約翰·麥克沃特| 2014年8月21日|每日野獸 
 他還經常變得憤怒，拒絕接受軍銜更高的士兵的命令，如果他們沒有參加過戰鬥。 軍事基地槍擊事件揭示了心理健康辯論|凱特琳·迪克森| 2014年2月9日|每日野獸 
 每一個興奮的中產階級，都有一個驚恐、憤怒的鄰避。 最佳商業長讀|威廉·奧康納| 2013年11月24日|每日野獸 
 這是卡拉奇一些憤怒推文的來源。 Bret Stephens在葉史瓦大學說的話|Bret Stephens | 2013年10月25日|DAILY BEAST 
 但是露西已經從她警惕的眼角注意到了格倫斯小姐的到來，她怒氣衝衝，滿頭大汗。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 那隻受傷而憤怒的動物發出一連串古怪的尖叫。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 “那麼他翫忽職守了，就是這樣。”老先生憤怒地哼了一聲回答。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 瑪索被一個年輕的參謀斥責，很生氣，粗暴地問道:“你是誰?” 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 蒂佩特一家的社會抱負完全破滅了，這個憤怒的百萬富翁威脅說要回芝加哥去。 祖先|格特魯德阿瑟頓